一千蚊可以出來遊行支持殺人政權, 一萬蚊可以買到佢地做d咩?

殺自己老母

呃哂成班巴絲出來殺哂自己老母好好玩咩

可保香港無示威

八千搵命博運毒